其實佳仔殺佢條女算唔算鶳？

cc台班友接受到鶳政見不合嘅藍絲 接受唔到牙佳殺左一個俾帽佢戴嘅臭雞

算

你開post前問准左cc台台主未

who

情有可原

其實合情合理

is

未至於要死
反正旅行
綁起佢軟禁返十令廿日
影佢祼照 逼佢含
凌辱下咪算

小碎步都唔識 好打有限

雖然佳仔做法絕對係錯到離譜 但某程度上佢都算慘 統對係鶳

笠水狗叫台主林奠都企硬唔辭職啦

好撚變態呀你慘過要死

痴線 大佬黎架
尊重

cctai接受到鶳去加泰集會既黃絲

都算是神的安排

其實牙佳咁嘅款

食到嘅正女實係公廁來

神赦免陳同佳一切的罪 重獲新生

笠尻人帽嘅代價 死太便宜了

真

話時話佳囝有冇中出?

可以顏射姦夫個仔